msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-08-05 23:11+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/app/[lang]/page.tsx:84
msgid "A Bubble Wrap game use react"
msgstr "一个用 react 实现的泡泡纸游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:117
msgid "A code diff tool."
msgstr "代码 diff 工具"

#: src/app/[lang]/page.tsx:191
msgid "A comprehensive React Hooks Collection built with Shadcn"
msgstr "一个用 Shadcn 构建的全面的 React Hooks 集合"

#: src/app/[lang]/page.tsx:166
msgid "A emoji kitchen."
msgstr "emoji kitchen"

#: src/app/[lang]/page.tsx:150
msgid "A free client first AI apps."
msgstr "一个免费客户端优先的 AI 应用"

#: src/app/[lang]/page.tsx:76
msgid "A Game-of-Life game use react"
msgstr "一个用 react 实现的 Game of Life 游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:174
msgid "A markdown reader by web."
msgstr "一个用 web 实现的 markdown 阅读器"

#: src/app/[lang]/page.tsx:60
msgid "A minesweeper game use react."
msgstr "用 react 实现的扫雷游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:92
msgid "A self driving car game with neural network."
msgstr "神经网络实现的自动驾驶汽车游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:205
msgid "a tailwindcss tools"
msgstr "tailwindcss 小工具"

#: src/app/[lang]/page.tsx:68
msgid "A Tic-tac-toe game use solid.js."
msgstr "Tic-tac-toe 游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:109
msgid "A tool collection."
msgstr "工具集合"

#: src/app/[lang]/page.tsx:133
msgid "A tool for leaning English by Peppa Pig."
msgstr "一个用 Peppa Pig 学习的工具"

#: src/constants/index.server.ts:29
msgid "ai"
msgstr "ai"

#: src/app/[lang]/page.tsx:146
msgid "Ai"
msgstr "Ai"

#: src/app/_components/header.tsx:26
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: src/constants/index.server.ts:30
msgid "ai-sdk"
msgstr "ai-sdk"

#: src/app/[lang]/page.tsx:225
msgid "Bilibili"
msgstr "哔哩哔哩"

#: src/app/[lang]/page.tsx:121
msgid "Bilibili ShortLink Converter"
msgstr "哔哩哔哩短链接转换器"

#: src/app/[lang]/page.tsx:125
msgid "Bilibili shortLink converter."
msgstr "哔哩哔哩短链接转换器"

#: src/app/_components/header.tsx:21
#: src/constants/index.server.ts:24
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/constants/index.server.ts:22
msgid "Brendan Dash"
msgstr "Brendan Dash"

#: src/app/[lang]/layout.with.tsx:120
#: src/app/[lang]/posts/layout.tsx:16
#: src/constants/index.server.ts:14
msgid "Brendan Dash's Blog"
msgstr "Brendan Dash 的博客"

#: src/constants/index.server.ts:16
msgid "Brendan Dash's Blog, a place to share my thoughts and ideas"
msgstr "Brendan Dash 的博客，一个分享我的想法和想法的地方"

#: src/constants/index.server.ts:19
msgid "Brendan Dash's personal website, a place to share my thoughts and ideas"
msgstr "Brendan Dash 的个人网站，一个分享我的想法和想法的地方"

#: src/app/[lang]/page.tsx:80
msgid "Bubble Wrap"
msgstr "泡泡纸"

#: src/app/[lang]/page.tsx:113
msgid "Code Diff"
msgstr "代码 diff"

#: src/app/[lang]/page.tsx:104
#~ msgid "code diff tool."
#~ msgstr "代码 diff 工具"

#: src/constants/index.server.ts:35
msgid "css"
msgstr "css"

#: src/constants/index.server.ts:23
msgid "Debbl"
msgstr "Debbl"

#: src/app/[lang]/page.tsx:231
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: src/app/[lang]/page.tsx:162
msgid "Emoji Kitchen"
msgstr "emoji kitchen"

#: src/app/[lang]/page.tsx:198
msgid "feishu <-> relay <-> codex"
msgstr "feishu <-> relay <-> codex"

#: src/app/[lang]/page.tsx:316
msgid "Find Me"
msgstr "找到我"

#: src/app/[lang]/page.tsx:49
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:72
msgid "Game of Life"
msgstr "生命游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:219
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/app/[lang]/page.tsx:262
msgid "Hi, I'm Brendan Dash. You can find some toys, games, and other projects here that I've created."
msgstr "你好，我是 Brendan Dash， 你可以在这里找到我创建的一些玩具、游戏和其他项目。"

#: src/constants/index.server.ts:34
msgid "html"
msgstr "html"

#: src/constants/index.server.ts:33
msgid "javascript"
msgstr "javascript"

#: src/app/[lang]/page.tsx:56
msgid "Minesweeper"
msgstr "扫雷"

#: src/constants/index.server.ts:28
msgid "nextjs"
msgstr "nextjs"

#: src/app/[lang]/page.tsx:129
msgid "Peppa Pig Quotes"
msgstr "Peppa Pig 台词"

#: src/app/[lang]/root-layout.tsx:158
#~ msgid "Personal blog sharing thoughts and ideas about technology, development, and life"
#~ msgstr "个人博客，分享关于技术、开发和生活的想法和想法"

#: src/constants/index.server.ts:25
msgid "Personal Website"
msgstr "个人网站"

#: src/app/[lang]/page.tsx:180
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: src/constants/index.server.ts:27
msgid "react"
msgstr "react"

#: src/app/[lang]/page.tsx:170
msgid "Reader Markdown"
msgstr "Markdown 阅读器"

#: src/app/[lang]/page.tsx:195
msgid "Relay"
msgstr "Relay"

#: src/app/_components/header.tsx:57
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: src/app/[lang]/page.tsx:88
msgid "Self driving car"
msgstr "自动驾驶汽车"

#: src/app/[lang]/page.tsx:187
msgid "Shadcn Hooks"
msgstr "Shadcn Hooks"

#: src/app/_components/header.tsx:42
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: src/app/[lang]/page.tsx:51
msgid "some games"
msgstr "一些游戏"

#: src/app/[lang]/page.tsx:182
msgid "some projects"
msgstr "一些项目"

#: src/app/[lang]/page.tsx:100
msgid "some tools"
msgstr "一些工具"

#: src/app/[lang]/page.tsx:141
msgid "some toys"
msgstr "一些玩具"

#: src/app/[lang]/page.tsx:158
msgid "some visualization"
msgstr "可视化"

#: src/app/_components/header.tsx:50
msgid "Switch Language"
msgstr "切换语言"

#: src/constants/index.server.ts:31
msgid "tailwindcss"
msgstr "tailwindcss"

#: src/app/[lang]/page.tsx:64
msgid "Tic tac toe"
msgstr "井字棋"

#: src/constants/index.server.ts:26
msgid "TIL"
msgstr "TIL"

#: src/app/_components/header.tsx:34
#: src/app/[lang]/page.tsx:98
#: src/app/[lang]/page.tsx:105
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/app/[lang]/page.tsx:139
msgid "Toys"
msgstr "玩具"

#: src/app/[lang]/page.tsx:202
msgid "twl"
msgstr "twl"

#: src/constants/index.server.ts:32
msgid "typescript"
msgstr "typescript"

#: src/app/[lang]/page.tsx:154
msgid "V"
msgstr "V"
